考試前禁慾大法公開！

比打飛機爽100萬倍既方法！！！

倒酒精落個j hole度 1秒升天
從始唔洗打飛機 唔洗女朋友
仲可以提神溫書 Yeah
I love Hong Kong!!!

利申：岩先試完 依家仲爽緊

我啱先用漒水，真係幾正

認真post

係咪㗎，時間維持幾耐到

幾個鐘之後乜事都冇啦 利申：試過 依家又想打飛機